你這剎那在何方

我有說話未曾講

Ok

ELS